{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"Sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d."},{"text":"Minu v√§rv on nagu p√§ike!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puu otsas. Arstid √ºtlevad, et ma olen sulle hea. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Riputan okstest."},{"text":"Lumivalgeke s√µi mind √§ra!"},{"text":"‚ù§Ô∏è Sa v√µid minuga mahla teha."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm ja sa s√∂√∂d mind lusikaga. Ma tulen paljudes maitsetes! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind kaussi s√º√ºa."},{"text":"Olen maitsev magustoit."},{"text":"Ma v√µin su hambad k√ºlmaks teha."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Bugs Bunny lemmik sn√§kk."},{"text":"Ô∏è Ma olen sinu silman√§gemisele hea."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Magus kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike, √ºmmargune, roheline k√∂√∂givili. Vahel olen kaunas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike roheline pall."},{"text":"Sa v√µid mind supist leida."},{"text":"M√µnele ei meeldi mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oliiv","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Mind valmistatakse piimast ja tihti kollasest v√µi valgest. Sa v√µid mind viilida v√µi purustada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehmad annavad mulle midagi teha."},{"text":"Mulle maitseb pitsa v√§ga!"},{"text":"Minuga saab v√µileiba teha."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen teravili, mida saab s√º√ºa hommikus√∂√∂giks. Tulen erineva kuju ja v√§rviga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa s√∂√∂d mind tavaliselt kausis piimaga."},{"text":"Tony Tiiger armastab mind!"},{"text":"Inimesed s√∂√∂vad mind hommikul √§ra."}],"options":[{"label":"Teravili","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen vili, mille sees on udune pruun nahk ja roheline liha. Mul on pisikesed mustad seemned. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Linnud Uus-Meremaal jagavad minu nime."},{"text":"Minu nahk on pruun ja karvane."},{"text":"Minu sisikonnad on erkrohelised ja magusad."}],"options":[{"label":"Avokaado","isCorrect":false},{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Roheline √ïun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen kihisev jook, mis tuleb paljudes v√§rvides. Ma v√µin olla magus v√µi hapu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind k√µrrega juua."},{"text":"Mul on mullid sees."},{"text":"Paljud maitsed p√µhinevad kommidel."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":false},{"label":"Sooda","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen roog, mis on valmistatud riisi, k√∂√∂giviljade ja vahel ka liha v√µi mereandidega. Olen v√§ga populaarne Hiinas ja Jaapanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind serveeritakse tihti kausis."},{"text":"Inimesed kasutavad minu s√∂√∂miseks hakklihapulki."},{"text":"Olen p√§rit Aasiast."}],"options":[{"label":"Pasta","isCorrect":false},{"label":"Praetud riis","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Loomadele meeldib mind mugida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen konna v√§rv!"},{"text":"Lehmad armastavad mind s√º√ºa!"},{"text":"Ô∏è V√µid mind muruniidukiga l√µigata."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Taevas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on pakiruum ja palju lehti. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja pikk!"},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."},{"text":"Ô∏è Oravad armastavad mulle otsa ronida."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen lill, mis on tavaliselt kollane ja j√§rgib p√§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu p√§ike!"},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen alati p√§ikesega silmitsi."},{"text":"Minu seemneid v√µib s√º√ºa."}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Kasvatan maa all ja olen oran≈æ. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kr√µmpsuv ja magus!"},{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"},{"text":"Olen juurvili."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on okkad ja l√µhn v√§ga m√µnus. Inimesed annavad mulle n√§idata, et nad hoolivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne kingitus s√µbrap√§evaks!"},{"text":"Ole minu teravate osade suhtes ettevaatlik!"},{"text":"Mul on ilusad kroonlehed."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"V√µilill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Ma olen k√∂√∂givili, mis v√µib mind l√µigates nutma ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kihid!"},{"text":"Mul on tugev l√µhn."},{"text":"Sa v√µid mind hamburgeris s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen pikk, tugev taim, mis kasvab metsas. Annan hapniku, mida on vaja hingata! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan sul hingata!"},{"text":"minust v√µib teha maja."},{"text":"Mul on pagasiruum ja oksad."}],"options":[{"label":"Seeneline","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"P√µ√µsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen vili, mis kasvab viinapuul ja tuleb rohelises, punases v√µi mustas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib teha mahlaks!"},{"text":"Grownups kasutab mind veini valmistamiseks."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan kasvamiseks palju p√§ikest."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen pikk painduv taim, mida pandad armastavad s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Pandas armastab mind s√º√ºa!"},{"text":"Kasvan v√§ga kiiresti!"},{"text":"Olen rohtu t√º√ºpi, aga v√§ga pikk."}],"options":[{"label":"Bambus","isCorrect":true},{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen ogaroheline taim, kes elab k√µrbes ja ei vaja eriti vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan v√§ga kuivas kohas."},{"text":"Ô∏è Mul on enda kaitseks palju naelu."},{"text":"V√µin palju vett sees laduda."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"M√§nnipuu","isCorrect":false},{"label":"S√µnajalg","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}